聽日首要目標！！！

不被捕

唔係end game !!!唔係end game!!!!

見到重兵駐守唔好硬攻啦，
Be water 小心遠離大隊。
保護手足唔好再各自飛。
如有突發衝突：
打狗，救人

警世圖

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

piah

CLS 係點樣快過我

聽日本身係和理非活動 如果保持和理非可唔可行？

831風向：Endgame, 政府想真暴動

我都想留力機場，但大家都好嬲
忍到咪忍囉

最緊要保持清晰頭腦 前線一定大量鬼 要冷靜思考

唔end game啦，長期戰黎